庫務署intern 2020

Anyone?

Me

邊個branch??

庫務會計部-財務報告分部
And you?

策劃及發展部😂

你係3個月定12個月？

三個月

Tg傾幾句？